\section*{Versicherung an Eides statt}
\vspace{2cm}
\begingroup
	\fontsize{12pt}{12pt}\selectfont
	Ich versichere hiermit, die beiliegende Bachelor-Thesis  selbständig verfasst, keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt sowie alle wörtlich oder sinngemäß übernommenen Stellen in der Arbeit gekennzeichnet zu haben.
\endgroup

\vspace*{2cm}

\begin{flushleft}
     \begingroup
    	\fontsize{12pt}{14pt}\selectfont
    	\ort, den \today
    	\hspace{3.5cm}
    	\includegraphics[width=5cm,keepaspectratio]{Sources/Pic/Unterschrift.pdf}
	\endgroup
	
    \vspace*{0.25cm}
    \hrule

	\begingroup
    	\fontsize{8pt}{6pt}\selectfont
    	Ort, Datum, Unterschrift
    	\hspace{6cm}
    	(\autor)
	\endgroup
\end{flushleft}

